[等到仔都生埋]烙印戰士352

直接睇英文算

隻狗原來

格斯

唔係一路都話佢係格斯咩

咁又拖左一集

係夢入面點打黑鷹應該對之後打古力菲斯幾關鍵

...咁我要返睇先

竟然有更新

late Jan.....

起碼唔係半年先

應該救唔返黑妹掛？
救返格斯就無乜動力繼續旅行落去

救返之後咪再搵古力菲斯報仇囉

有生之年

個孫出世之前希望睇到格斯報到仇

就算格斯唔報仇 古力菲斯都唔會放過佢地

烙印戰士/第352回 中文版

係唔係一月會有下期我見最低寫咩一月連載？

之前仲諗住佢話冬天復刊係2月